日本呢d島國點會贏

有大空翼

贏打多一個人姐

?

跳樓未？

做咩要跳樓